邊到地方可以差apple watch電

apple store

有既咩 我見佢d錶都係放係櫃入面 連埋差電

做乜唔拎埋線出街啊樓豬

出到去先見到無電